又輸，高daddy幾時走呀？:o)

開定先